八達通+信用卡+提款卡

有冇可能一張卡有呢3種功能?

有 但唔會有人再向呢個方向發展

唔見左就屙撚

請問邊張做到?

samsung pay/android pay +samsung octopus + 之後銀行會出用mobile app就去到ATM拎錢

citibank 八達通白金卡 再LINK自己個戶口落卡

citibank debit card

呢張之前用過, 但可以禁機拎錢?

中銀係咪出指紋atm

可以 你將自己個SAVING AC LINK落卡就OK

咁你去禁機 會多項港幣戶口提款比你揀